覺唔覺認真咁做好一樣野，好型？

咩範疇都得
e.g. 煮野食, 唱歌, 整apps, 玩運動, 職場博殺, 外國語言... etc

男人
只要做好一樣野，做到頂尖既境界
真心型

男人有一項專長真心型

最認真男人認真返工

但我覺彪哥你平時已經好型

你覺得熾哥煮嘢食型唔型？

專心迫地鐵

認真做一名毒撚

過獎啦掛

認真地on9

曾經有人講過 一樣野做極致 就會變成藝術

早幾年去打邊爐
個經理真係用其貌不揚嚟形容
典型五官岩蠶嘅亞洲人樣
大概就係梁智鴻咁嘅樣

但臨收鋪之前 佢坐喺我地隔籬張空枱計數
㩒住部計數機 一路計一路寫
嗰下我真心覺得佢係有吸引力